{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051258",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 해송해솔풀빌라"
    },
    "text": "36ヶ月未満の幼児は人数追加費用免除ですが、寝具とアメニティが未提供であり、寝具を追加すると20,000ウォンの費用が発生します。 入室は15:00で退室は11:00です。 ピックアップは不可能であり、バーベキューを利用するには炭とグリルが1setで30,000ウォンであり、炭を追加すると20,000ウォンの費用が発生します。 バーベキューの利用時間は15:00~22:00で、利用場所は個別の室内バーベキュー場です。 幼児は1人当たり30,000ウォンで、36ヶ月未満の幼児の場合、人数の追加費用は免除されますが、寝具やアメニティは提供されず、寝具を追加する場合、20,000ウォンの費用が発生します。 客室には個別室内ぬるま湯プールが運営されており、利用時間と利用服装に制限はなく、利用料金は冷水は60,000ウォンで、ぬるま湯(25度~30度)を申請すると90,000ウォンの費用が発生します。 プールは事前申請しないと利用できず、ぬるま湯を希望する場合は予約後当日の午前まで事前予約が必須です。 客室にはカプセルコーヒーマシンと2階のハヌルウィンドウが設置されており、無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは同伴および入室は不可能で、駐車場には無料駐車と消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はかかりますか？",
            "answer": "36ヶ月未満の幼児は人数追加費用免除ですが、寝具とアメニティが未提供であり、寝具を追加すると20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには炭とグリルが1セットで30,000ウォンであり、炭を追加すると20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はいつですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15:00から22:00です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "客室には個別室内ぬるま湯プールがあり、冷水は60,000ウォン、ぬるま湯（25度〜30度）を申請すると90,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はありますか？",
            "answer": "プールの利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用服装はありますか？",
            "answer": "プールの利用服装に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットの同伴および入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はあり、無料駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはカプセルコーヒーマシンと2階のハヌルウィンドウが設置されており、無料Wi-Fiが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 398
    }
}